我睇見呢一輯相之後發現《立場新聞》中撚晒伏

其實條撚樣就係藍陣果邊既人，一路都係走黎膠化抗爭。

當初得一個人成日去商場，聲稱和你LUNCH。其實好多都冇正式通知大家有活動。
一條友夾硬出到嚟做到好撚肉酸，做到個形象好似冇人再出黎咁。

上個星期聲稱自己坐高鐵返撚咗上去，其實已經好撚多人睇到想屌。

好啦，依家明撚晒

以後XX新聞再報導呢條柒頭真係唔好怪我唔課金支持。
依家呢件，唔好再同我講話佢係手足，呢件真係擺明係鬼黎。

若果真係有咁堅持要lunch抗爭既心，
真係再蠢都唔會一而再，再而三咁去敵方陣營合照，影埋呢啲咁嘅相
有人到呢一刻都仲未食過藍店。就算係食都唔會擺個咁嘅post。

你點睇的

你點我的

你點中的

你點post的

唔洗陰謀論
純粹係一個後生仔想借抗爭出位，出到咁上下，俾對家利用姐

仲貼條藍屍做咩

叫人唔課金比中立場
分化 拉

玩膠話高鐵支援12手足點比對家利用？

Attention Whore

人地想拉攏佢
打造成年青人改邪歸正

真
不過係一個attention seeker
呢個世界邊有咁多鬼呢

鳩sir 都幾慘
咁多認真post 都係覆你點中的
定係你想洗底

係 唔需要陰謀論係呢條友

真正既敵人從來都係藍絲，港共，支共 ，支那人

已當佢轉藍

冷處理

相反 ，宣傳返佢其實係滲透藍營既黃絲

去做臥底姐

我地仲有ON9蠢人當佢手足先死

其實佢真心唔係鬼
一路都唔覺佢係
佢應該係真心精神病 博注意既attention seeker
就好似劉馬車

都幾認同
當係警惕 唔好再輕易造神

都唔係咁撚樣企過對家下話

你都痴線嘅，我本身立場一直都係咁
係幫人誤會我係藍咋嘛
本身都支持本土，反警反建制同當年ON9泛民㗎啦。

唉

鳩蛇早

早

做咁多次

冇得唔當啦，咁搞法

平時玩膠都算
阻人送車, 同狗握手, 呢家仲去同藍屍飲酒吹水, 去同佢辯論都話

條友冇撚得救, 都痴撚線

午餐肉血饅頭

好撚老實呢條友唔係白卡咁簡單

有啲嘢真係底線嚟㗎唔可以亂鳩咁做
食紅店，跟藍絲飲酒俾GOOD

真係過唔到我嗰一關囉。
難為我今日都仲見到有手足跳緊地鐵你同我走去同藍絲飲酒

呢條友開始係「一人抗爭」
比立場蘋果呢啲報道而岀名
但明明係因為啲活動永遠都係得佢一個搞 冇其他人知
咪變咗好似好悲壯嘅「一人抗爭」
報多幾次多人識開始有信徒
先多咗人陪佢lunch time唔食飯罰企

其實真係唔明點解連登啲人又要憎佢
又要不停開post講佢
連我冇關心過呢條友 冇睇立場嘅人
淨係睇連登topic都知佢最近又做咗乜柒野
你哋越講佢就越紅
冷處理講咗差唔多兩年依然要繼續令討厭嘅人岀到位

終於少啲弱智喺到sir sir sir

仲討論呢條友係咩心態

手足去現場正式公審lunch gor

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Yes sir thank you sir

唔撚講嘅話好多人仲當緊佢係手足

愈多討論佢咪愈紅囉
由佢沉啦鳩蛇

弱智到某一個點嘅時候轉藍好正常

唉我唔想講咁多
但 社運多數cap水多

你當年又同洪飛凡搞9青政?

睇定D先
立場一講支持中國 我入去屠殺佢地

條友真係傻架wo

竟然上到熱門，小心畀泛粉拉

一早話撚左垃場有問題架啦
係一班on9盲撐咋嘛

其實要睇穿嘅，俾人屌佢露械果下已經會企開d, 仲未睇穿嘅，握狗男果下要割嘅都割哂
唔係俾人揾枝槍指住我都唔會同狗握手

仲有咩

靠抗爭搏取存在感既白卡仔一個

打你老母造

樓主真係不撚知所謂

你覺得一個人冷囉，其他700萬人就繼續熱烈討論佢。咁你會唔會想試下加把口影響輿論吖

泛粉柒左唔可以提
依家講呢啲有咩用
唔好理佢，由佢沉
熱狗!五毛!分化撚!

有幾類嘅
有類係純粹當資料分享，因為你睇過唔代表其他人睇過，尤其冇上連登或者兩三日先上嘅
一係咪純粹拎黎笑囉

你自己講完有冇笑？

照你咁講法，有健身美容炒股騙案，黑店都唔應該討論，唔可以屌佢地，因為負面野都係曝光，多曝光就更多人中伏

事實係睇清楚佢咩料嘅人如果唔笑鳩佢同佢啲信衆，學你咁講冷處理，咁就得得支持佢嘅聲音，啲信徒只會更加崇拜佢

正
仲有冇

其實佢去左對面之後會唔會膠化埋對面

好難判斷佢喺邊一個時間點俾對家拉攏
可能一開始真係黃黃地
之後博出位走火入魔之類

是但啦
依家擺明車馬咪幾好
唔駛再同立場班智障記者拗交

立場蘋果不斷報導
冷得去邊

其實只係一個白卡 attention whore
唔知大家做咩捧佢做神同係咁鬧佢

青山咁多人咪有排鬧

i need more

唔係，一開始中環和你Lunch係有其他TG Group攪
但係條友不斷搵辦法想出位同出名
過多一排佢好似直情騎刼咗和你Lunch
其他人睇唔過眼，已經開始少人去

之後可能佢嫌和你Lunch搞得太少
就開如自己吹雞，自己搞和你Lunch
佢日日都中環Lunch，仲有完全無目的咁
人哋俾建議佢，佢又屌９人分化同Block
久而久之就無人再Show佢

推

做咩將你條底線套落個白卡到？

佢係林朗彥敖卓軒打手

利咩用
一係一開始就係鬼
一係一開始就係自己人不過而家變節

今次buy你呀鳩仔

多謝

垃場

有一種堅持叫lunch哥

我真係覺得佢一開始就似鬼
成鳩日一人抗爭，膠化運動。

垃場跟佢報先ON9，搞到佢變左抗爭焦點
然後做扮我地代表，最後同警察握手

屌

何搵屍真係

弱弱地問句 依家高鐵開咩 條友玩膠玩到 本身都覺得佢弱智㗎啦 但原來係咁樣嘅